如果發現身邊朋友係NCTzen 你地會點?

希望你地班連登仔唔會殘忍到有命案掛

治標唔治本喎
劈撚死班畜生先

我會匿名舉報比啲黑警